[突發] 英國國會議員Luke de Pulford新一輪行動要收集林鄭d衰嘢!

If friends in #HongKong can give me well referenced examples of personal misconduct on the part of #CarrieLam (in addition to her catastrophic SAR decisions) it would be helpful. Getting a new campaign underway. ✊ 🇭🇰🇬🇧#StandWithHongKong

幫幫手!!!!

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

仲未夠明顯咩

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推

啲bot好撚煩

叫佢follow NCM Yue啦

laughed when honouring a firefighter who sacrificed his life for saving citizens' lives

我都見，但唔知點幫手....

罄竹難書

痴線，百科全書都唔夠寫，大英博物館起碼要成層

呢個賤到無倫
真係笑你老味咩

推，依個一定要大搞！

大家幫手寫靚佢份CV

鍾逸傑喪禮又係咁，有乜咁好笑

有咩咁好笑，痴撚線，正一魔鬼嚟

Push

as a single person 我地鬼知咩
as a CE，我諗佢地仲清楚

幫手推

呢個好似唔係議員黎，不過佢好落力幫手係真既

Pish

luke係想揾林鄭嘅個人黑材料，唔係佢政治上嘅失誤啊！咁先可以收佢皮，例如啲資產嘅去，或者同邊個有利益輸送

西九佢有入貪污 故宮係偷偷地通過

其實呢一刻我覺得制唔制裁柒婆都作用不大
制裁癲狗林總統可能仲有用

點解無用？

唔係無用
而係我覺得班狗癲撚哂 有更高逼切性挫下佢地銳氣啫
柒婆果D一定走唔甩 至少無即時威脅

撫

可唔可以叫佢地收集埋何妖同梁振英d料 我覺得呢兩個先係大野

push

太太好慘
冇咗個老公一個人撐住頭家
仲要出席喱啲俾面場合 企喺個閪女人隔離睇佢笑

咁都要有一件件嘅事例

Getting a new campaign underway.
係咪咩新野 定純粹準備制裁

推推

充公佢英國資產啦，佢洗黑錢去英國漂白

人地應該唔係要呢d八掛野...
應該俾多d破壞中英聯合聲名嘅野佢，例如鳩蹹大會佢話香港冇自治呢類？